👮🏿☠️👨‍👩‍👧‍👦

有必要保留部分emoji

🇨🇳

其實有幾可玩emoji

貪得意用一輪咋嘛

🙈

( Show Blocked User - 夜囝😛 )

( Show Blocked User - ☺️☺️☺️ )

( Show Blocked User - 陳寶珊. )
咁鍾意block人
單機啦你🤗🤗🤗

Smartphone 特色+高登特色

返高登啦on9仔🤓

👍

唔該哂
( Show Blocked User - 無頭騎士 )

見到個囝字唔撚開胃